[立法會內會] 如果你係李慧琼會點做？

退選 - 會自己主持返選舉議程，但因為自己係唯一一個建制，按理最後會係泛民做主席
繼續 - 永續選舉

死撚咗佢
可惜我唔係佢

一星期開7日會，睇泛民拉得幾耐。

中共話點做就死跟,奶共梗係要奶到底,邊洗自己思考